雜種：只要全世界受感染，就不會有新增個案了

梁議員

正呀喂